quit u 嘅你宜家過成點

我揾緊人生方向

三餐唔洗好貴 唔洗交租

做緊pt過緊退休生活

浮沈了三個月，終於搵到工，有了短暫的人生目標。雖然唔知係咪on the right track 隨遇而安吧⋯

好快老 青春

開咗間公司 而家全世界嘅大學生都用緊我個網 但係畀我最好嘅老友告我 唔知點算好

無讀過u
做緊廚房 仲差幾步就可以實現夢想
但係嗰幾步好難行

返緊政府

準備轉第三份工 叫左同同年大學生差不多人工

叫做

做緊hea工 得15k 搵緊方向